同女朋友去旅行，係機上面突然話分手……

呢招係咪叫空中飛人

哈哈…

真心？

好笑

坐開有感情

有人歡喜有人愁

屌你老母諗住入嚟睇故仔。。